工聯會：對暴徒的破壞行為予以最強烈譴責

昨日多區發生衝突事件，有示威者破壞工聯會的服務點，工聯會對破壞行為予以最強烈譴責。

有服務點破壞程度嚴重，未必能即時或數日內修復，對於部分服務未能即時恢復深感抱歉，並對破壞行為予以最強烈譴責，要求政府對暴徒繩之以法。

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

工聯會

暴動KOL

工聯會最冇資格譴責

無菠蘿都最強烈
貴會以前個D示威手法叫咩

對工聯會錄音矛以最強烈嘲笑

屌，唉我好撚驚 唉

點暴力都唔夠你啦？？？

工賊會有邊度嘅係未裝修？

暴動界鼻祖：工聯會

佢講緊自己？ 喂土製菠蘿

大把地方

要求政府對暴徒繩之以法

暴動始祖譴責暴動

咁要干巴嗲喇

六七 點計

痴線啦,仲未用到菠難掉9你班工賊

WHO?

究極譴責

全香港最無資格譴責係工聯會

宇宙無敵譴責

暴動始祖話人暴動

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我係咪要笑

譴責50年後都冇人識出菠蘿，時代退步。

想裝修咪直接出聲囉
唔洗扮晒嘢譴責喎

係咪跟工聯會以前67暴動學嫁

人唔笑狗都吠，仲乜話自己呀！工聯會唔係67年最大既暴動集團咩？

工聯會:依家d後生真係一代不如一代,
當年我地放埋炸彈添呀

笑死我

暴徒工聯會話香港人暴徒？

工聯會幾時開班教整菠蘿

好快有

六七暴動發起人譴責暴力

暴動始祖

咁又係呀 都未燒死人 邊似你地班工聯會暴徒啫

強烈譴責破壞行為唔夠暴力

對自己行為予以強烈譴責

出黎隻抽未
支聯會輪落到要口交

睇標題睇到笑左

唔好再轉貼on9文章入連登！麻煩晒！

67暴動

唔記得左六七暴動？

點解暴動始祖成日唔記得自己做過乜？自己其身不在仲譴責人？

工賊會你殺咗林彬呀 還息渣而家

工聯會強烈譴責暴徒 唔夠力！
一代不如一代
在座既都係垃圾

二戰後冇人出核彈係咪時代退步？

暴動始祖譴責示威者破壞力不足

暴動始祖出黎譴責冇撚野下話

wfc

跟工聯會學野

邊夠你嚟呀

點比啊
又無菠蘿

人必自侮而人侮之呀7頭

見到工聯會同暴徒兩個詞
真係好自然會連上等號

工聯會有冇教點整土制炸彈？

有暴徒既專業經驗所以可以評論

香港暴動始祖

同自己割䉀

佢有資格出聲

幾時會唔用最強烈，用小強烈，三小強烈，五小強烈或者特強烈

工聯會：我強烈譴責你哋啲暴動。咪撚影衰我哋工聯會呀。狗都冇殺過一隻

對唔住
我認我廢未夠膽放炸彈無差別殺人

暴動始祖譴責破壞行為係咩玩法

做對了

賊喊捉賊

係暴動呢個範疇工賊會有資格罵人廢青
而家啲後生都未及佢地當年一半

文宣67反擊

暴動祖師話我地唔夠暴力

有個中醫中心都扑爆咗，班阿公阿婆肯定屌鬼，冇得覆診

好笑

工聯會：對1967年暴徒的放炸彈行為予以最強烈譴責

我都想知 一直唔明佢哋憑乜企道德高地

同胞勿近

人唔笑都吠

佢仲話有好多市民拍咗片比佢地篤灰
佢地都會轉交黑警

大家真係要保護好自己

佢地呢個67暴徒記者會，仲有一個重點，就係話佢地辦事處比人破壞，係因為佢地尋日去咗報名參選，係咁話政府應該要講下點確保區選安全同埋公平

睇嚟開始吹風想取消選舉

都未放同胞勿近, 拍馬都追唔上

下年都唔會見佢地

🍍🍍🍍

敵人反對

佢地先係暴徒始祖囉
有排都未到佢地的級數

暴動KOL譴責暴動

講到暴力，點及得你地呀

67 暴動 ??

六七暴動由罷工及示威開始，後來有罷工工人被警方打傷打死，示威者其後暗殺、放置炸彈（涉及1,167個炸彈）和製造槍戰作為報復。在事件中，全體香港警察取消休假候命，並多次與左派示威者衝突，作出驅散、鎮壓及拘捕行動。期間有1,936人被檢控，832人受傷（212名警務人員在內），51人死亡（5名警察在事件中死亡；5名香港邊境警察和1名來自中華人民共和國的共產黨民兵在邊境衝突中死亡；參加反英示威的示威者約20多人因為鎮壓死亡；7名市民遭炸死[註 1]；電台主持林彬被燒死）[2]，死亡人數僅次於1956年雙十暴動。